唉 我已經喊左三十幾次…

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經喊左三十幾次

我已經喊到唔知自己喊緊咩

今日晏就去左睇心理醫生 但佢冇安慰我
佢叫我睇多幾次Replay 喊飽佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

講出嚟舒服啲
請講！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

幾廿歲人
你想再高d都無可能架啦

唔緊要啦，今年都拎左英超，唔好咁大貪

開POST 整個大笑ICON 抽曼聯水囉
你唔係最撚中意咩

矮你都未撚喊啦

佢邊夠高用

我渣左車入元朗同fd食糖水, ok ga又順路可以幫你做心理輔導

樓主真人 1米88

狂睇周星馳

利狗抽獌水有咩問題
利狗柒左你獌唔通唔撚笑

抵死啦

去千賀？

你邊隻眼見到我話有問題
而家比個方法佢開心下唔好咩

有比賽先有得抽架

全球球迷都喊啦

咁喊呀

你獌都無波
下次柒左先呀